美國國務卿: 特朗普將與習近平討論香港示威

Trump to raise Hong Kong protests with Xi at G20: Pompeo
[AFP]

AFP• June 16, 2019

Washington (AFP) - US President Donald Trump will discuss the mass protests in Hong Kong with his Chinese counterpart Xi Jinping at the upcoming G20 summit, Secretary of State Mike Pompeo said Sunday.

"I think we'll get the opportunity to see President Xi in just a couple weeks now at the G20 summit. I'm sure this will be among the issues that they discuss," Pompeo said in an interview with "Fox News Sunday."

"We see what's happening, what's unfolding in Hong Kong. We are watching the people of Hong Kong speak about the things they value," Pompeo added.

Trump said last week he hoped the protesters -- who have taken to the streets to denounce a controversial extradition law -- would "work it out" with China, while stopping short of condemning the legislation which has now been suspended.

Pompeo insisted "the president has always been a vigorous defender of human rights" and said Trump's imposition of widespread tariffs on Chinese goods as part of a trade dispute showed his willingness to confront Beijing.

"For an awfully long time under Republican, Democrat presidents, we allowed China to take advantage of us on trade and in other ways. President Trump has pushed back very strongly against them."

This year's G20 summit will be held in the Japanese city of Osaka from June 28-29.

在G20討論

即係變成貿易戰議題

揸你春袋

今日係習大哥生日

呢份生日禮物真係勁

習總：屌你老味，林鄭辦事不力，搞到侵當面質問我

打工仔最忌搞到上頭要同你孭鑊

林鄭傳咗幾多球靚波出去

Mr. President, this way!

更正

林鄭又送大禮

林鄭呢期真係撚中央撚到七彩
台灣又幫蔡英文贏初選

仲要係全球咁多領導面前

分分鐘搞到刁總都畀啲元老逼到下台
林鄭真係最強黑氣石

上次普京
普京心諗: 今次仲唔到你俾人輪?

係至好講

一個市長可以搞到世界大亂

keep 住下個星期繼續, 隨時馬克龍都黎抽水, 用黃背心經驗指點習總

亦都係馬惜珍死忌

777今次你大獲啦

習總咁要面一陣果啲德國，英國，日本，法國，加拿大一人一句。。。。

乜原來習總遲trump一日生日

暗黑兵法

今次人權法案一定走唔甩

咁咁。。。Trump會益香港定。。。。我好好奇佢會點睇香港

林鄭真係話佢政治正確定係搞屎棍好

咁點，唔通宣戰

已經估撚到特朗普恥笑雜種個樣

香港人有份送

本來trump 都唔想理香港，尋晚比林鄭又谷到今日爆人，美帝收曬signal 仲唔追擊咩

This way this way

希望開出嘅offer係割讓香港比美國

柒婆今次碌柒

梗係有仇報仇制裁班奶共佬，立佢人權法案

俾條毅進仔害死

侵：又有位入到你

Trump

唔係 係綑綁埋一齊
隨時可以當貿易戰籌碼犧牲

貿易戰想輸都難

係比班自由閪

上次普京係因咩事？

唔好信，最後又係講國家內務事咁處理

侵侵話知道你地好多資產響美國, 你班人再搞香港, 唔好怪我鎖資產

籌碼

一齊慶祝囉

1. 羅康瑞
2. 鄭家純 （男）

咁又大單啲嘅, 入侵克里米亞

果然香港真係籌碼 唔知會演變成點

中共冇得出坦克碌豬

真係唔知邊個勾結外國勢力。

淋病rip

習：真係多撚謝林鄭

我侵

報紙都話佢個位極度唔穩。中美貿易協議臨時反檯。幾撚多高層不滿。

搞到習總俾侵侵照肺

林鄭助攻

trump唔會幫香港
只會拎黎做籌碼 擴大美國利益

689 港獨之父
777 港自由之老母

前排先話中國同香港自己搞掂

咁快又撚過

多得英國間諜林鄭

唔係照肺，係俾Trump 撚狗

我開路

助攻蔡英文又送大禮比習總，柒婆都好利害下

原來林鄭咁愛港
#曲直要講明

外國勢力進場了，香港人加油

當然唔會幫香港
但係可以對抗赤化小工具

終於出手了

侵侵：又有得恥笑下你 何樂而不為

叫完暫停先咁正式公佈話要討論
侵侵真係絕

之前話習近平係朋友添

港英餘孽轉投美帝

一個陳同佳........

陳同佳呢個名要入硬世界歷史

可能話：真係厲害，我從未見過一個城市可以有超過一百萬人示威而冇衝突。
美國經常有示威，但最多都可能係十幾廿萬人。仲經常搗亂。我真係要好好向你學習。

文翠珊 你都唔做啦 麻煩你質詢下佢

認真 對侵唔好抱太大期望

不過 擺左上g20呢張檯
777 呢獲真係冼鳩中共冼得好應
一個人助攻 台灣 + 貿易戰 目前兩大問題
台灣仲要隨時功虧一簣 一鋪清袋

多謝林鄭

又撚狗

歡喜冤家

最好就提埋黑警點對啲外國記者

侵

美軍來了

驚閪咩，俄羅斯都未出聲

變左200萬人街祝賀習大大就真

G20幾時開波留名睇維尼點應對

[/quote]今次人權法案一定走唔甩[/quote]

有冇英文叻既巴絲可以再寫篇野發動聯署/一人一信話俾美國佬知香港人仍然好需要呢條法案呀！！！
就算今次撤回，都仲有國歌法等等威脅香港民主自由既惡法，未來垃圾正苦亦一定會推更多惡法，香港一定要真普選，要有美國佬幫手！
呢啲野都要趁今次話埋俾美國佬知！

刁總到時放飛機

林鄭真係好媽媽，港獨之母，為左香港不惜成為眾矢之的

林鄭腳頭好

早你一日都係你大佬

好打得

你睇佢老公就知啦

黑暗兵法

侵侵唔係幫我地 只係呢單野令雜種更難下台
林鄭真係叻

Pompeo insisted "the president has always been a vigorous defender of human rights"

呢句真係笑咗...

SIR THIS WAY

一撚定係句句都有骨同指住佢笑
笑下都算，最怕美帝話要代表聯合國制裁你地侵犯人權法規定，跟住就俾幾日時間佢改善

sir, this way

sir 我帶路

內鬥指示唔清晰

777

呢d香港人自己爭取啦 美國點會幫咁多 而且通過左人權法 都要睇下trump點攞黎玩 可能當同中共談判既條件

佢憎個幾個商家佬多D

咪撚激嬲香港人

香港人生生世世為美國做牛做馬都可以

唔係尋日咩

拿其實習總下台對香港好事黎架
比番江澤民做我地咪齊齊悶聲發大財

香港可以幫班大陸貪官 走資日日賺

林奠：三年又三年，我可以返英國未

剪佢春袋啦

但要小心如果作為談判條件有機會會妥協 本身最好係單獨搞人權法再加港共不停助攻實通過

雖然我睇習種一定唔會跪最後人權法會推出到 但最好就唔好拉埋落trade war度搞

有冇人整新嘅長輩圖。

維尼唔係話唔去咩

G19 一齊問佢

庥煩到習種，林鄭你好耶

THIS WAY THIS WAY

光復東管

成班企侵哥後面

"We see what's happening, what's unfolding in Hong Kong. We are watching the people of Hong Kong speak about the things they value," Pompeo added.

香港人要堅持出嚟，唔好放棄

覺得會擺落trade war到 trump唔會無啦啦幫香港 冇利益既野點會做

上世紀上一代埋落黎既炸彈再唔拆就爆

到2047上面明正言順,
美國眼尾都唔會望下你

柒婆全家要坐洗頭艇

我最期待的畫面就快出現了

市長

你個仆街，俾子彈敵射鳩我？

林奠好野

真正唔好太大期望
我地都要繼續努力

我想講一定會作為籌碼傾 但最好唔好整埋落trade war個bundle度 作為後續手段好D (對香港人黎講)

下午起cnn non-stop live 報道

有冇片？

好撚陰濕

*真係

屌 傾撚完雙方咪又係扮晒和平咁托市
然後又反口玩鳩你地一鑊

落台都唔能掂

林鄭 高官 建制派 等比習總清算

唔好諗住走去外國 連美國都準備制裁你地

係唔係漏咗「Human Rights of American」？

第一次世界大戰引爆都係一個o靚仔 好撚遠咁意外地打中一槍

美國唔食狗肉
狗係人類嘅朋友

我奠快d走，香港有我哋頂住

This way!

當日撚鳩落難嘅侵 點知人地最後做埋美國總統

777 送左成堆子彈俾侵侵！

2047年既野冇人知
但係呢一刻有得叫救命好叫啦
係睇下加泰嗌破喉嚨都冇人理先係真絕望

不徹不散！

去非洲咪得囉

the president has always been a vigorous defender of human rights

Trump 幾時變人權鬥士，林鄭又做到野

林鄭同黑警一定要為事件負責
還義士一個公道

777: 侵侵對條例有誤解，我會同佢解釋。

侵侵：who?

香港有個大仆街

笑人唔敢食蒸魚

777 ： 我做野唔洗特朗普同習近平教

維尼俾人落晒面

勾結外國勢力，聯美抗共

有冇香港人會咁岩28-29係大阪鳩嗚 順便去埋g20嘅峰會 話俾各國知香港嘅人權現況

一單殺人案可以搞到滿城風雨 牽涉埋國際層面

真心，香港如果無其他國家support你點攪都攪唔到出樣，一定要有人肯攬先有生路

學張建宗 唔關我事 我唔知係條8婆搞出黎
我炒佢ok

侵要幫香港係無問題
不過綁住你香港同支那攬炒就極有可能
支支持攬炒

skr skr

畀侵侵落面

侵侵:"習種。講個笑話你聽。。。一國兩制"

麻煩侵侵揸爆佢個春袋

選正777呢個數字果然邪門中共毒蛇陣致陰致邪，上屆689又係7月14鬼節出世

晁錯有咩下場？

林奠送大禮

香港只有兩個結局：
1.同支那一齊死
2.跟左美國

區區一個特別行政區
區區一個市長仔
佢佢個廿零萬人出嚟行，佢話
都爭取到喺G20特登拎出嚟傾

呢舖真係唔慌唔we connect

柒婆最強中場

仲要我英文都唔識多隻，點應喎

林鄭威啦, 做左2019全球風雲人物

新冷戰香港有重要角色

會唔會播bbc段訪問娛樂下大家
one country system
if these is no one country system, Hong kong will not have demonstrations.

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!

9 成係1

不過話事權唔係我地到

盡左力就得

林鄭真係英國奸細嚟啲長輩圖冇吹大

以共產黨嘅特性，搞到咁大件事，一定會問責: 究竟邊個推薦呢個英國特務畀中央做香港特首？睇嚟仲會有好戲睇

林鄭真係好打得

當初巴沙爾出化武
Trump睇完d細路中招相

即刻射左幾十飛彈炸9班撚樣

唔會幫咁呢條法案咩黎
咩都好過香港變成中国城市啦！香港人仲有咩可以輸？

獨立啦，重under人，比d大志

公開講落鳩 Xi 面

笑撚死

好波

山窮水盡 nothing to lose

但係中國有美債 關唔關事

我覺得維尼都驚緊
貿易戰都未搞掂
整多壇野出黎俾美帝多粒子彈用
而且二百萬人喎大佬
真係有心既話已經可以推翻政府
仲要全世界睇住

不愧為高材生扮狗咬主人

香港爆大獲 間接影響到對岸 習總洗左幾百億捧發大財 你都幫佢搞掂埋佢 諗下本英國護照擺邊好過啦

雜: 達成協議但唔好插手香港, deal?
侵:

賣黨協議冇可能簽
簽左刁狗支那都返唔到

如果no show呢

畀帽佢戴嗰條友應該冇諗過 自己幾秒鐘嘅快感可以帶嚟咁大嘅回響

呢條傻佬隨時出賣香港,大家唔好太開心住

1M protest = beautiful

2M protest = fucking beautiful

劏豬娥

林鄭成功地培養出香港人對中國共產黨負面的情緒，又幫助蔡英文初選甚至當選下屆台灣總統，並且送咗份賀禮畀習主席。可謂一石三鳥

屌在佢生日前後咁比人落面法你會點

習大哥
希望你年年生日都咁開心
份份生日禮物都咁大
每次都比人大大力渣春袋無得還拖

sir this way sir

侵笑人個樣又真係好衰

天煞孤星？
刁煬帝，你請人之前無check過林鄭時辰八字咩？

美國佬唔驚，中國放曬佢仲好，唔洗下下睇狗面色做人

Trump: give me hong kong or suck my dick

我諗到喇，
Trump： 我俾香港免簽證， 跟著， 你做埋香港人。咁你黎美國， 唔使簽證
習：

你講緊乜柒啊屌你

Trump Trump

息都冇乜收過 放哂佢

放晒佢，個價咪殘

有無人知呢架坦克咩型號

而家個咩香港人權法之類嘅嘢搞成點？有冇消息

侵: 嗱，人權法、關係法修訂係國會提出㗎，我係負責簽名㗎咋

如果中國放美債，睇下邊個死先

學養豬

香港地方細 無兵力無軍隊 獨立不如入美國傘下
大陸唔洗半日反攻你啦

中國放哂美債
下場只會係人仔崩盤

第一次世界大戰

咩 counterpart 呀！
Trump 只係總統，刁大大係皇帝嚟架！

（sor 自膠

成日話外國勢力丫拿，真係介入比你睇

你放出黎唔等於有人收
人地收都可能用低價
即係俾100蚊叫人換張50蚊咁on9

其次世界交易都係以美金做主流貨幣
每個國家，或者每個商人都會hold (多少另計
你搞郁個匯率咪即係同世界為敵
到時地球聯合軍咁搞中國

我個人意見，有錯請指正

各取所需啫

就算G20 真係唔傾香港
宜家淨係放風班黨委都有撚排煩

陶傑又中

同佢講討你老母囉

林鄭又贏

一炮唔知幾多響

民主黨都講明出手，佢點會完全無動作
我估只係突然有記者問佢，無準備過唯有答個最行既答案

m1a1 (應該）

under美國唔錯， 夠穩陣， 而且彭定康都講過， 太多港奸，事實真係， 賣港賣得最勁就係港英政府既華人精英， 都係鬼頭佬做領導穩陣d

淋病用心良苦

維尼:屌......

English：柒婆多謝晒
幫我收晒國民黨皮

上之係或，今次落實
即係林老母個回應，侵侵好唔滿意

侵侵，讚美緊呢粒子彈有幾靚

第五十一州

香港關係法同台灣呢兩球都係決賽入球咁重要

聽住先啦

英國特務

唔好打飛機著，侵侵一時一樣 有機會幫倒忙

肥彭，你冇睇錯香港人

Friend黎架ma

WW3

維尼：討你老母

如果落台實比人收監

就算幫，佢都只係會當香港係一隻棋，老狐狸黎，唔好咁開心住

可惜, 一出的話馬上就可以This way Sir!

打工仔大忌, 細做錯野, 上司要同人解畫

成日講取消香港關係法
根本就唔夠理據until送中條例出現

蝴蝶效應

習總心諗正 又有機會比我見最愛嘅侵侵

推

習主席 我地2,000,00+1位香港人嘅心意請笑納

2,000,000+1

我驚以林鄭而家回應, M字做order既protest仲會陸續有黎..

想知小學雞點答

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

推呀

林鄭呢翅仆街鳥~

聯署唔比黑警入境美國，留返響大灣區旅行退休啦

I love US

香港太重要

而香港人不自知

最好拍檯: 操你媽個b
然後走人

侵：比足一個星期你都 workout 唔到，下下要我出手

侵侵:你今次仲唔死?

因為時差，其實一齊切蛋糕

我意思係中國鎖你資產後

美國唔認中國持有的美債

長久以來積落嘅信任
咁咪一鋪過清袋
我諗機會低過林奠辭職

到而家都未知邊個比帽佢

美國隊長 GO!!

侵侵無用 要要奧巴馬先有用

香港利益就係美國利益，大把美資喺香港，+埋歐洲日本，G20可能變成香港前途大會。

到最後發現原來林鄭真係無賣港

trump：香港示威單野你點睇？

雜：有外國勢力煽動民眾

trump：咁邊個外國勢力煽動咁大膽呀？

雜：Error 404

淨係搞到蔡英文輕鬆連到任已經係死罪啦

有冇兄弟做到張圖

話撚左林鄭你條仆街唔撚醒扒架啦
過百萬人上街唔撚理呀嘛,得,唔駛你理
唔係俾你睇架,俾全世界睇架
特朗普喺社交網講一句肯定有一百萬人
全世界唔知咩事都會去搵原因佢點解咁講
林鄭你呢鑊仲唔仆街

幾廿年後機密文件解密....原來林鄭真係MI6放的針

當勞侵

當一個員工做錯野要大老細出面狽獲係咩感覺

之前好多連登仔寫信，繼續寫啦

無啦 侵侵一早準備放棄香港個市場要黎打中國

好抵死
點止一個員工

其實機會好大

最錯係用槍，台灣因為228歷史對政府用槍鎮壓好敏感，佢偏係用槍黎鎮壓

絕對係錯

次次用槍果個都會拜
美國用槍冇事係因為民眾有平等的武力

如果送中法過到
林鄭第一個比人塔上去

唔使開心得咁早
香港已成籌碼

籌碼係交換條件，要人應承A,B,C，你就要讓返D同E出黎。

而家只有希望香港唔係D同E.....